[半夜三更冇人知冇事既]今年是她八歲的生日, 我將條撚放佢她口中慶祝

搭緊的士去報案

以為外國就冇事?

美國好似同香港有時差

報驚。！

飛機杯用八年 咁撚嘔心

不安